點解華唯老闆可以咁撚厚臉皮？

世界需要華唯，因為華唯先進食緊飯真係噴出黎